絲入 一人一個對男朋友失望到極點嘅經歷

分啦
爛泥扶唔上壁

一律建議分

扑嘢唔帶套 叫我食避孕藥

佢唔錫你 完

人渣

無返過正經工嘅定義係咩？

點解呢啲人都可以有女

知我唔開心 佢仲發脾氣有得我一個人 自己走去瞓
唔知你會唔會睇到 我想講我愛到好攰

炒散
part time sales
嗰類

分左未

未分 仲愛嘅 但知道咁嘅關係唔會長久 有啲心灰 有啲唔想再浪費青春

幾失望都係自己揀
佢平時好好
係有時候唔好啫

佢家境點先
之前讀既科容唔容易搵工
就咁睇佢似乎好迷惘唔知想做乜讀乜，可能佢自己都好苦惱
而且你哋呢個年紀都仍然有好多人未搵到自己既路

明白
我都係 話分嗰下啲回憶會湧現
但又唔想浪費青春

失望到極點既經歷
佢一心情唔好既時候，我會安慰佢幫佢諗解決方法，但佢就發洩啲情緒落我身上，講說話好難聽
有時佢講嘢唔清唔楚，我問多一句佢就勁唔耐煩

基本上經歷一樣
不過可以話根基好你男朋友少少
大學畢業兩年都未返過認真工
係老竇公司返兼職 一時又話讀書
從來冇諗過唔食屋企 我就係啲馬死落地行都要照顧屋企嘅人
六年了 好難走 勸你一句 唔係嫌佢窮
人生觀唔同好難一齊行落去

睇完啲回覆 發覺女人真係鍾意攞苦嚟辛 又犯賤

一諗到咁多事可以去說服自己 其實人哋都唔係咁愛我
我就好想兜巴車醒自己可唔可以唔好再咁迷戀呢個人

真 唔係嫌窮 嫌窮根本唔會一齊

救命啊點解世上有咁多垃圾男人

睇吓係事前定事後啦

事前都還好，只係得極少副作用同埋可以令你嚟M準時啲

事後就真係好仆街

不過你哋有共識就得啦，有乜需要定性叫你食藥=失望

因為自己係有信念，而且會追求夢想嘅人
見住另一半踢好多腳都唔郁一郁
有時個心好灰
不過都會反思係咪對佢太高要求
每個人都有自己腳步 迫都冇用

好矛盾
內心有兩把聲音

分得好
佢同你一齊只係想滿足自己
絲打要對自己好啲

你冇同佢講你屋企人過咗第咩？

如果有講都係咁就真係早分早著

慣性講大話
求左婚之後down交友app比我發現
出街拖住我𥄫女𥄫到擰轉面

信用呢樣野 半下就可以破壞
被愛既人會愈來愈自信 被傷害既人會愈來愈自卑
然後發現幾努力 都無辦法好似以前咁對佢好
唔會再投資咁多 就算一齊都未必幸福

呢個咪就係佢又俾人飛嘅原因

真男人

Asso好難升唔番U計埋學店既話

睇得出佢令你都幾困擾
同時你都幾溫柔仲會比佢搵你
俾著我屌咗佢/無視就算

btw最緊要你知道自己想點

得罪講句 你ex都幾撚幼稚

最緊要係佢真係唔好再打黎

結前性行為

一模一樣

好彩分咗手

絲打你值得更好嘅人

完全一模一樣。。。好想講分手，唔想再有假希望唔想再失望心痛。明知愛一個人佢唔會咁對我 但係又唔捨得，又係咁說服自己佢心底裡仲愛我，又揾藉口比自己繼續等落去，唔想放棄任何少少嘅機會，好想同佢一齊行落去。

呢啲人可以直接分手
都痴撚線

我18都未開工

點解淨係有女朋友對男朋友失望
好少見男朋友對女朋友失望

完全唔明佢咩構造

聽到都覺得心酸佢見到你咁都發脾氣，你期望佢睇到會有咩反應

原來係絲入 走先

見到好多comment都話 另一半唔嗲唔吊
但如果另一半係有家景嘅 可能有一兩層樓咁
仲會唔會覺得佢踢極都唔郁

真係會迷惘
讀個科唔等如將來都要做個行
廿頭仲好後生
唔好逼佢，再比點時間佢諗諗啦
除非你唔愛佢或者佢窮到唔返工生活唔到

屋企有無錢先
通常你咁樣同佢分手，佢就會變大人，發奮搵錢，幾年後渣住架波子同條女買cake，你就係個店員

迷惘還迷惘 我今年grad都好迷惘 但成年連cv都冇寫過真係唔得喎

咁一兩層幾錢先 一層1億？

手術前一晚好驚 佢走咗去420

又係你叫人走人地咪走囉

不要再說了

分手啦，條友咁冇大志

老竇有公司照住佢 應該唔係好窮姐.......

所以咪話重點唔係窮定有錢
李嘉誠個仔都要返工啦
屋企有錢就可以Hea 㗎啦咩

我同佢講起細個有次差啲死
最後好彩比人救返
佢同我講 「你都幾撚麻煩架喎」

...........OKOK

係條街度勁大聲鬧到我喊 然之後扔低我自己一個
想講聲屌你老母希望你以後唔好為害人間

口爆完我唔幫我含返

奴性重
有錢環遊世界
學其他藝術嘢
重諗返工？

做開奴隸

咁你番工搵幾錢 我幫你計計

食唔食藥係你選擇 始終對身體影響係直接喺你度 唔應該係佢叫你 如果佢叫你食事後丸就仲衰
正仆街嚟

佢係咪成日都係咁定係淨係一次咋？
如果長遠係咁對段關係都唔健康

畢業出黎玩一年半載好正常
比個限期佢就得

我都係垃圾 入唔到8大

家境清貧已經冇頹廢嘅資本啦，另一半願意鞭策仲要踢極唔郁

大佬 屋企唔使你養唔代表有能力養埋你一世

Ching 條條大路通羅馬 我仲煩緊有冇機可以脫單

點先叫有資本

同埋依加經濟咁差先黎逼9人

有單嘢佢誤會左我 所以鬧足我四個鐘然後我喊足四個鐘無停過
之後佢知自己衰左誤會我 用一兩句當無數
利申 : 失望嘅位唔係因為佢淨係一兩句當無數
係我唔明點解有人會比女朋友喊足四個鐘

努力工作中
利申窮撚 應該得幾千萬

牙蘇畢業就算啦 乖乖地做傳菜 賣波鞋 裝修啦

事前嘅話一次半次當調下經 事後就飛得

除褲發現碌嘢得幾cm

冇上進心吾代表冇女 吾靚仔就一定冇女

如果真係好愛都幾失望下 都唔知仲一唔一齊好

女仔真係好緊張呢樣野？

人生觀唔同會好辛苦
積極果個會覺得點解可以咁撚懶咁hea
節奏慢果個會覺得係咁chur好大壓力

我初頭都以為無乜野
但原來好多事都會有關連
好易就會有拗撬

連登冇男人

冇呢方面需要既咪唔care

現有嘅資源足夠應付你對整個人生嘅規劃，如果佢目標係自己一個單身寡佬/老姑婆排10年公屋唔醫病等老死，頹廢咪頹廢囉但同一個人開始一段關係，規劃嘅未來就應該考慮埋對方啦 但有冇人希望過咁嘅生活先

無錯 雖然話就話要磨合
但當slow down自己陪住佢個步伐去行
覺得唔係做緊自己

叫佢試下重讀 或者做學徒識返門手藝 一係直接做跑數既工
但趁後生攞個degree好啲 差好遠架
淨係cv都俾人篩到天方地老
好多工都明講咩都請但暗啞底都係請大學生先

帶過綠帽

從此以後決定感情都係唔好認真，同時之間有2個以上女友/男友可以令自己冇咁hurt，就算一邊冇左，你仲有另一邊。

做愛是人人喜歡，但又何必痴痴單戀一枝花呢？

心理學上有啲女係鍾意廢材男 因為啲女仔會覺得只有自己可以幫到個男仔

睇太多戲喇現實係條仔繼續玩樂人生一事無成

巴打😅沒睇到標題

當時屋企人入咗醫院 當晚喺醫院走嗰時 因為驚到係咁喊 所以想男朋友過嚟陪我一陣 但佢一句 食緊飯 但食完飯都唔會出嚟 我係咁話好需要有人陪下 佢都唔肯
佢話唔想俾佢媽咪覺得我要佢咁夜都出街 對我印象差喎 佢屋企搭車黎醫院15分鐘都唔洗 19歲人仲成個媽寶咁 同媽咪解釋下洗死咁 係咁話自己唔嚟陪我係為我好 由嗰日開始 我對佢就失望到極點
利申：絲 已分手 之後同佢媽咪食飯覺得佢係好明白事理嘅人嚟

一齊左一年
所有唔開心既事同佢講 佢都會完全無視
喊就會屌你情緒花
大家都係學生佢係外國讀書
返黎日日起身之後都係打機 打到凌晨四五點
每日打俾我講幾分鐘點解=陪左你好多 成日搵你
想佢陪多啲又比人屌
做女人好難

我同意你講食藥經期會準時
我自己都長期食緊
但如果長期食超過十年嘅話
患乳癌風險係會大啲
卵巢癌機會相對會低啲
同埋如果個人比較肥嘅話
會更容易患上血管栓塞
上飛機之前更加要避免食
所以最好自己問下醫生自己係咪適合食
不過我想講係避孕丸低副作用
係咪就代表可以將自己個責任推俾個女仔？
做愛嗰陣冇咁舒服
唔通食完避孕丸一開始嘅頭暈嘔心就唔緊要？
其實如果要計個cost
戴套請問有咩副作用？
所以自己唔肯戴套反而要女仔食藥
點解唔可以定性為失望？
失望呢啲係主觀情緒黎
你唔可以將你個definition擺人地度㗎喎

我都懶 如果冇家底我都只係做低下工

我有女 我高大靚仔有錢 但係讀書差 如果讀書好就完美你話幾好呢

因為現實嘅男人都對女人冇乜期望唔現實既去左打機訓教扑女

Jordan Peterson 話通常男人係某一樣野做得唔好唔開心，就會完全唔做，寧願打機，而女人會比較堅持落去。

我20歲頭 佢30歲頭
佢由一開始拍拖就話要搵工
但佢就一路都返Pt仲話好忙無時間搵工
佢成日都唔夠錢交租交雜費
周不時都要問我借錢
我勸佢搵工佢仲發返我脾氣轉頭
唔記得左我生日都算
我提佢出到聲話想一齊過
佢都要多多藉口話要返工不了
脾氣又差 一唔岩佢心水小小就會發哂脾氣
成日鬧到我喊苦喊忽 仲要唔tum返
性格差到極點 成日都睇唔起人

仲有大把講唔哂
我都唔知點解我咁傻豬會同佢拍左一年

所有感情問題
所有單身狗都建議：分手

咁環保既人要珍惜

點解會一齊

睇黎你唔係好明白

男女之間既遊戲點玩

女人話好即係唔好
女人叫你走即係要留低陪佢

佢當初包裝得自己好好
仲要都幾靚仔

三十歲人都未有正職 仲要唔可以cover到生活開支
下次睇路啦都係

男仔有時都需要空間 如果佢本身都有嘢煩好易火星撞地球
利申 男 過來人 已被分

真 愈冇料到既男人愈會包裝自己
因為真實既佢地根本唔會溝到女

乜撚野人嚟 小學生？

有 我真係要去驗眼

Ex性慾好強成日一見到就想要 我都盡量滿足佢
有日佢又想要 但我個日好唔舒服所以話唔得
之後返到屋企佢whatsapp我話我滿足唔到佢 發我脾氣

係 其實佢對自己冇承擔
都唔會對你有𠄘擔得去邊
至少我嗰件係

如果分嘅話無論佢變好定繼續廢
都應該唔關我事
而且我會祝福佢變好

cls 我即場開門走算

you need a man not a boy

佢根本冇心機去諗
日日9hea 打份9濕工就算
之前仲要柒到 要老母拉去一齊見工 見份pt保安

如果個version係咁真係分得好

好慘

點解要合理化一啲殘廢行為

積極係好事 我唔會想slow down
同時我都唔想比壓力佢

上個post覆咗你
到你開post儲怒氣值

唔係話你係
只係講多個可能性
會唔會係你成日唔開心 發牌氣 in stead of 溝通表達自己情緒
搞到佢好煩

其實佢應該都好迷惘 I know that feel

？？？？？

係女都想要a man架啦
邊個唔想有人可以依靠下
唔使依靠 但至少一齊進步好冇

有咩咁失望
女性自主

你點發現架

靚仔
mk
識flirt
夠壞
大把原因

仲收唔收男朋友
呢排有D手緊

救命啊點解女人咁鍾意痴埋D垃圾男人度

點解咁勤力都入唔到3大
讀緊D 8大神科？

因為女人特別麻煩
男人特別on9

我都想知 唔係啊

唔收垃圾走啦你

方法有問題
或者係天生真係好撚蠢 勤力搭救
如果係後者其實都幾犀利

我想問下大家會唔會有啲問題會向男朋友身邊啲朋友問下傾下

咁真係應該因為蠢 佢平時都唔係醒嗰啲人嚟

啲男人好古惑嫁
個陣細個冇經驗唔識分邊啲男人係扮野 邊啲真係好男人
包裝到自己好乖仔好錫呀媽好顧家
一齊左先知原來係裙腳仔

調返轉話我令佢內疚同唔開心

笑撚死 有個學位就咁串對眼生到上頭頂

千祈唔好 男朋友知嘅話一定唔會鍾意 會覺得你做咩同人講 除非嗰個朋友係同你都好熟好熟啦

你個名

絲打你同我好似
裙腳到要老母陪佢見工 cls 仲要只係pt

唉都唔明點解會咁裙腳
我ex要佢媽幫佢搵工+寫cv
廿鳩幾歲人仲碌緊呀媽張信用卡

算鳩數啦你
就算樓主冇所謂養埋男朋友
遲啲條仔見到女朋友事業上成功過自己
朋友圈子都會有閒言閒語聽啦
到時自卑心發作 發脾氣落身邊既人到又咪係麻麻煩煩

會

有冇學名

呃....我絲打
我經歷過所以先會咁講

其實你係咪比女嫌廢飛左？

嘩....佢都幾撚冇腦。係咪個啲自我中心，覺得全世界都圍著佢咁？

勁憎啲人咩都話為你好
呢啲人通常最自私

因為呢啲真係要聽晒兩個version先知咩事

Haha 可能係
不過你屋企有事佢就點都幫唔落架啦

與其話我睇唔起佢 不如話佢睇唔起自己

我真係唔明點解啲男人咁自私
戴個套有幾難？戴套又唔會有副作用
點都要尊重返自己女朋友囉

唔戴你又比佢入
真心on9

「可憐之人必有可恨之處」呢句真係形容得好好

男嘅屌條女派帽/唔體貼/港女拜金之類
女嘅屌條仔出軌/唔上進/幼稚之類

其實咪又係一鳩樣
屌人之前諗下自己點解一開始會一齊 咪又係因為你哋有相似之處/佢某樣嘢吸引咗你

同意
比佢入完自己仲要係驚個個

當初養埋佢咁制 睇返轉頭覺得自已好撚蠢

好惡頂 不過衰啲講句
到佢發奮圖強時枕邊人就唔會係你

唔會再養男人我養隻狗好過

成日而家呢個世界啲人將愛扭曲哂

樓主有冇諗過其實你唔係真係愛你條仔
只係有回憶 有一部分嘅人生有佢嘅存在 令你detach唔到
如果你愛佢就唔會接受唔到佢唔搵「正經」嘢做而令你想分手

建議你睇下呢段片 諗下究竟你嘅愛係咪只係fish love
係咪其實你只係想尋找一個可以滿足你嘅生理同情感嘅需求

明明以前係神是愛
而家就變成愛是神
個個都叫春 拍拖視為必需品咁 但其實自己想要咩

要睇下個男仔咩背景

人渣吸盤，仆街磁石。

利申：絕緣體

其實係會，最少我會

分手，和我拍拖
正想找一個合得來的女朋友

養狗起碼識認人 養人唔會
轉個頭反面就好笑lu

少年你太年輕了，寧欺白須公，莫欺少年窮

可能hehe

前列腺液都可能會有bb架 所以唔係一開波就帶同無帶係無分別 同埋帶套唔單止係避孕 一定要佢帶呀

我個ex又係咁
你係咪日日都發脾氣脾氣臭又大嗰啲
係嘅話送兩隻字俾你 死臭閪收皮啦

男女關係不嬲都係互補先最適合

一樣

拖多半年先分囉
博下佢會唔會改

邊有人叫佢一定要返工?
我相信事主講緊既係佢男朋友冇人生目標、冇規劃,
一時話做野 一時又話讀書

我ex都係
分手後有另一個女仔搵我
先知原來佢一直一拖二

個女仔仲要係出面亂黎果啲....

港女真係以為自己係公主！

以前有個女朋友都係咁 拍拖當我出氣袋咁 我又忍唔住會鬧番轉頭 無限loop

我同樓主男朋友差唔多 畢左業好耐都冇份正經工 番下part time得幾千蚊個月 cv都女朋友幫我寫埋 自已都知自己完全係一條廢柴 不過屋企1、2億身家 第時最少留幾層樓比我 可能因為咁自己好唔上進 好懶 好想積極d搵份工做 但次次都係得個想字

你答係 可能佢會信你

答無咁諗 實在太假
你都咁樣同啲朋友講到

一齊旅行係有好感嘅

仲係觀察期未沉船咁

個ex 27歲人都仲on99咁無目標，我搵五萬佢搵得萬五都無，仲要終極港豬+父母藍絲

正是
真係李嘉誠個仔先算啦

跟好過啦dllm

慣性講大話係死罪

有父幹好過比心機打份牛工窮撚la

我條仔就係咁

唔鍾意咁樣

我都一樣呀絲打
成日都覺得佢今次係咁姐 仲有其他嘢係愛我嘅

都唔明啲人點解揾份工都咁難好似攞佢命咁

佢連路都唔去搵就唔係迷惘啦
就算唔知自己想做d咩
都會搵份自己唔會討厭既長工做住先
或者搵野學下讀下
你話呢排經濟差難搵工都話
不過佢連搵都唔搵下
CV都唔整下
呢d唔係迷惘而係懶

公開試衰左
比兩年你入asso拖住先
兩年都未迷惘完？
仲要書都讀唔成
係咪真係有努力過呢
定係兩年都吃喝玩樂想一拖再拖
呢d樓豬自己知

PS: 感情問題一律建議分手

姐係母愛發作

大把女爭住比我屌，要我載套咁串，咁我搵過班女比我屌算，唔好跪地求我屌你啊

十秒唔夠就射左

邊條懶蟲負評又唔出聲
快d講兩句合理化下自己既懶惰

有冇試過了解佢諗咩?佢究竟想點同佢嘅夢想?

事前藥本來用嚟調經
冇副作用唔傷身
大把人用緊呢個方法避孕
只係唔避性病
如果性伴侶得一個
事前藥大家都爽
其實你地識唔識㗎
香港人性知識真係好貧乏

btw嗌得條女食事後真係飛得

佢每次發脾氣都直接唔講咩事冷戰 要我講嘢去調節氣氛 仲要繼續唔理
同埋一齊打機嗰陣我多嘢講 可能係咁嫌棄隻英 嫌我煩叫我收聲 佢係咁鬧人講嘢嗰陣我都無嫌過佢煩

應承咗嘅嘢全部都冇做

好威？
有本事咪搵
放過啲好女仔

屌好撚冇責任感 呢啲男人點養出黎

我叫佢對自我要求要高啲唔好咁hea
又話好憎人說教唔講啦宜家 都唔關我事

我都明白你講失望係你主觀感受嚟，
但我只係想講雙方嘅共識係最重要，
我諗要好視乎佢嗰下點樣問你？
態度好的話其實係一種溝通嘅過程嚟，
一段感情就係建基喺溝通之上，
你唔想咪直接同返佢講你接受唔到，
如果一開始就覺得失望咁樣只會令到雙方好容易嘈交，
你好難確保到自己失望嘅時候嘅語氣同埋態度會唔會過咗火令到對方有hard feeling,

That's why我先覺得你唔洗咁快因為對方提出要求就覺得失望。

當然佢繼續逼你你失望就好正常。

另外如果乜都要計cost的話咁我大可以講條仔郁得多過你搞到佢好攰，雖然搞完嘢之後可以休息，但一開始嗰種攰就唔緊要？唔通我又話你自私？

我係想講乜都要計cost嘅話只會令到雙方好執著咁計較，例如佢日常生活對你嘅照顧無微不至但你又乜家務都唔做、煮完嘢食俾你但你又唔洗碗、整污糟個地下又唔拖返地，呢啲全部嘢都係講cost,唔係一句我有俾你屌㗎就可以當大家打和，但我都肯幫你做埋其實都算係一種愛你嘅表視。

所以，共識，明？

未食過果啲個撚個都話有副作用 唔知想點

講笑？雖然都係9

根本詭辯
唔好侮辱男朋友女朋友呢啲字 最多叫同時有幾個sp

之前睇過婦科先食

揀男朋友窮唔緊要，最緊要有上進心
日日喺屋企做廢青又唔搵工
唔通第時真係要樓主養咩

我同意拍拖其實係一種自我實現
我諗真係需要一定既人生劫難先可以體現到更高層次既愛
否則只不過係柴米油鹽 吃喝拉睡

佢根本智障

分左睇下點

脾氣暴躁成日鬧到我喊

自從班仇女撚俾班女權撚屌幾句就即刻轉哂馱
而家連登女人大哂
男人就係垃圾地底泥
男人會出軌會發脾氣會扔掉女朋友
女人就一定係專一體貼溫柔上進冇做錯過野
做錯野都一定要人原諒如果唔係個男人就係小家
女人肯同男人一齊就係上天既恩賜

有次我去中環碼頭busking，無講明話叫佢黎聽，佢都無話想黎聽，佢同我一齊行去，行到條橋一半話有巴士返屋企 然後走咗

問下阿源點搞

same. 仲要嗰啲唔開心係大事
所以手已分

cls

你fd話佢隨便咁易食
你話係囉
個女仔一定好傷心
以為比賤男呃左
兩個人既事周圍同人講咁

佢同朋友講電話(我係佢面前)
知道佢朋友講我難聽既說話, 例: 叫我八婆/垃圾
唔好問我點知 我一望佢個樣就估到 本身我同佢朋友有過節
佢反應係尷尬笑 無幫我講說話 佢朋友係男

無上進心

一齊左兩年完全唔了解我
唔識講野 唔識自動自覺

佢媽一路都催我地結婚 我地兩個都打算結
佢媽催到要聽日簽紙 而佢係旁邊完全唔出聲
望住我 好似推我去死咁 我答又唔係 唔答又唔係
足足兩個鍾 就一直望住我 一直望住
但我完全感受唔到佢係好想娶我/非娶我不可
只不過佢媽都催 所以佢覺得「應該要結」
之後我地出街
我問佢 我地而家要結婚喇 你準備好未 同我踏入人生重要既一步?
佢答我 我唔會後悔囉
可能係我唔岩 我expect 佢答我 我準備好架喇 我地既人生就一齊走落去之類之類

而唔係 「我唔會後悔囉」

所以我分左手
不過佢對我其實都好好 但真係好似同個仔一齊咁
好辛苦 我成日都好嬲
而佢 永遠都唔會明白 我嬲既點在那

就咁睇字都想喊
絲打你嗰陣一定好唔開心好委屈

明明自己咁期待見到對方，但對方原來一啲都唔在乎，呢種感覺真係好差

屌 最後咪比另一半一腳踢走

利申：我嚟

當初拍左幾個月拖 跟住有一日去佢屋企煮飯等佢收工
發覺開唔到火開熱水又開唔到
跟住係咁問佢佢都唔肯答
我迫問下佢先話無錢交煤氣
又係我幫佢交既錢
自從果次之後都試過好多次無水無電
真係唔知點解我頂得到

真係駁唔到
各位絲打請睇路 唔好好似我咁

我都幫佢交埋租明明自己都唔係搵得多
真係好死蠢

頂我都係
如果要呻真係有排呻 太多了
諗返起都覺得自己好痴線比錢買難受
比個溫暖既擁抱絲打你
You are not alone.

女仔要留條底線比自己
個陣覺得自己比人當atm+妹仔
分手佢媽搵我 叫我唔好飛佢個仔
話佢唔識教 希望我幫佢教
成件事好痴線

對我自己失望 搵到個結婚對象
但我一次又一次咁令佢失望
講到自己想點想點咁
但從來都冇同女朋友講過
想努力搵個錢 可以快D同佢組織家庭
但佢想要既係好簡單既野
關心 陪伴 著緊 我一樣都冇做到
每次佢嬲我都淨係求奇氹 想佢唔嬲就算
問題就一直冇改過
連生日我都用病做藉口 食餐飯就算
我記得我生日你比驚喜我
親手整蛋糕我食 但我呢
我連禮物都冇準備
真係好可笑 冇第三者出現都可以搞到咁

好啦 分左手啦 先知自己錯乜野
但都已經太遲 相愛到不愛 心淡到心開
我唔開心既 唔係你離開我
而係我逼到一個曾經好愛我既女人
到呢家對我真係冇感覺啦

我知 我做咩都冇用啦
我知你唔會再回頭
但我想講聲 如果你覺得攰
我一直都會係到 我唔想再黑你憎
但我想講 我愛你

你要直接d同男人講，你咁既生活形態令到我覺得你好費，愛唔到。

不過你都諗住分，講完就分啦。

出軌再原諒再出軌 挽回完我到最後都唔知自己問題係邊

求咗婚仲玩交友app？

依家諗返起會好後悔當時無摑佢一巴然後瀟灑走人

身邊個個都話佢唔值得再哂時間哂眼淚
但係今日傾開左 停左冷戰 已經開心到唔記得哂所有嘢 好似乜都冇發生過咁呀係咁loop係咁loop!

嗰陣身體出咗少少事要入醫院check 但係佢唔係關心我反而係話我大驚小怪無野揾野嚟搞

唔嗲唔吊 冇上進心嘅人好討人
屋企又唔係有錢 明知自己要出街洗費又唔番工
係屋企又淨係打機 毫無建樹 手已分

Goodnight嗌錯名
背住我玩tinder
同女仔lover tone傾計
情人節/白色情人情見第個女仔
Keep住text個ex仲要愉愉地見面
Pw關於ex唔改
-
痛到麻木咗

分手未

成日踩低我 踩到我一文不值
本身個人都自卑 聽到佢咁講會好唔開心
有講過我唔鍾意咁 佢就話佢講下笑
唔明點解我要為呢啲小事唔開心
成日逼我做啲我唔想做嘅嘢只係為咗自己開心
唔係一齊咗好耐已經開始心淡同攰

男友version:

之前ex屋企人過左身, 我驚佢冇咩心情應酬我所以都廢事煩佢, 點知佢又話想我陪住佢, 咁就諗住約佢出黎食個飯, 但佢又唔肯

我都唔知可以點氹佢, 唯有得閒講下笑話, 過兩日終於約到出黎食飯佢又黑口黑面, 食完飯陪佢去公園坐下仲要趕我走

之後就突然講分手

完全同我以前一模一樣！
絲打走啦
你值得更好

你係咪睇左嘆息橋

真係角度與觀點

屋企有錢既話唔番工冇咩問題

所以原因係佢窮 所以你嫌

十年前Ge EX
我果時有情緒病 咁我地習慣每晚臨訓都要講電話（其實得我想講 佢淨係鐘意打機）
有一次情緒病發作想自殺 係下午黎 msn佢話想傾電話
佢就討價還價話而家傾左夜晚就唔可以傾

學踩單車 學左半日都未學到
有個呀叔黎串我咁耐都未學識
佢企係隔離唔出聲

成日都話我唔靚，肥，腳粗

同佢一齊前 佢有個女仔暗戀左好耐
但最尾個女仔有男朋友 佢事後先發現原來果時個女仔對佢都有意思
之後同左我一齊一直都話放低左佢
點知後黎又話原來一直都好鐘意佢然後飛左我

廢，人生淨係識打機，會考炒撚哂
讀埋哂d asso定hkuspace定唔知咩

講緊你....摩羯座的細包

十年後是幸福的人妻

令我post令我知道港女唔貪錢
成班廢物都有女
仲要有d比廢物搞到大肚又唔帶套又剩咁

難為你地現任/老公
接受你曾經比廢物男人咁糟蹋
玩到爛晒先嫁比佢地

仲要你家境係支撐唔起你嘅無能

廢人不敢面對現實
我個案整cv 都係極hea整

佢掛喺口邊嘅口頭禪聽到我都頹
好驚比佢感染到
成日：懶、頹、唔知、唔想郁

諗起都

胃痛痛到面到青晒又頭暈
最後頂唔順要去醫院打針
叫佢黎接我走
佢話好遠 唔過黎

仲一齊緊

我又覺得佢有時對我都幾好
但有好多嘢都令到我好心淡

成日踩你
你話唔開心就話講下笑
已經好唔掂
完全係唔顧你感受

分前有冇試過溝通下？

真係愛你唔會介意快分 揾下個

出親街個ex個腦都係話想去爆房
係每一次出街都係咁
我覺得佢當我係雞

咁咪要分

愛先介意
幫你班死臭雞埋單
咁男人叫雞玩到性病但有得醫
你地係咪又講得出一句愛就唔介意先？

我畢業都take咗個gap year
大佬啊吊頸唔洗抖氣咩 仲有幾廿年返工

佢淨係叫我唔好煩
話一星期番一兩日 每次4 5個鐘既pt就夠
好撚冇安全感

其實我都想咁好想扑女友

咁溝你既最大用途咁係咁唔係你以為為咩溝你

準備要long d
早一個月大家講好左佢飛前嗰兩日一齊出街
我AL都攞埋
過多排再問佢嗰日我地去邊好佢話佢約左另一個女仔fd
雖然最後佢都約左佢個fd第二日不過我嗰下真係失望到一個點
仲有好多好多
多到我都數唔曬
利申 手已分

就算係 冇理由要因為怕冇人埋單就繼續被糟蹋

倒數約好左 下晝話唔舒服唔出黎
但一聽就知講大話
最後佢話去左打機
但好肯定唔係

多謝意見

你肯

點解要咁

冇錯 我唔介意你依加窮
窮係一時 上進心可改變

見有啲人話 係咪佢家底有錢就唔使介意
咁不如咁講
係你廿幾歲人連自理能力都冇
就算屋企有條大水喉 你都要識策劃/投資先至會長遠

勸勸會計 Miranda，同你同行兼同居三年嘅男朋友一直偷食。相信你都知佢往蹟。結唔結婚你自己諗。男人偷開食，唔會因為結完婚唔再食。佢只會收得更埋，更多藉口，打死唔認，發誓當食生菜。冇錯你已經付出咗八年喺呢個人身上，你以為自己搬埋嚟同佢同居，融入對方家中，佢一定走唔甩。上次你同佢講，佢都打死唔認啦係咪? 如果你有心理準備瞓喺你隔離嗰個以後都同你同床異夢，如果你知道自己想要乜嘅，聽下花言巧語，經濟穩定，有車接送，咁你都可以繼續扮冇事嘅。

不過我係你嘅話，我會諗清楚自己係咪可以忍一世，自問我唔得，趁仲未做錯人生決定，及早止蝕離場，搵過個老實人好過。

希望 Miranda 你有緣睇到呢段文。我只係個知情路人，但我都係絲，俾人 hurt 過，唔想你後悔。

絲打之前拍咗幾耐

我明

試過ex 係part time狗
話要考白衫狗 唔可以bank ac 太多錢支出
又話佢既朋友都係用gf錢買股票
然後我就用自己錢幫佢買～$40k
好on9999

咁都唔分，樓主中意食屎?

就咁睇
香港真係好多蠢女人
但唔知男人既版本既點
好多女人講一半 唔講一半

點解咁多男仔咁衰都有女朋友

層豬姐
佢唔係樓豬

最後結果點？

男人不壞

未有 仍然思考緊
我會想同佢好好講出心底話
再聽下佢其實係點諗
唔想有遺憾下完結

第一個八年半
第二個一年左右
第一個話我果啲都仲可以當「為我好」
第二個係真係成日笑我肥笑我老
講左會唔開心佢就嬉皮笑臉

其實會講到灰
第二個post我都有講女友
我既性格係諗起就即做
佢既性格係咩都拖
心臟唔舒服可以大半年都book唔到一次睇醫生
其實好難溝通，講佢又唔開心
根本兩個世界既人黎

其實可以罷完
夜晚返屋企先溫馨既
做左正經野先

我當初都有一個男朋友係咁
已分
冇上進心男仔真係唔值浪費時間

知唔知個男仔依家點

現任？

好女仔都爭住要我，你仲要我放過佢哋？

毒撚忌有自信

連登多冷氣軍師，連扑野都係未實戰過

同我另一半一樣唔知仲可以頂到佢幾耐

有張蛋糕coupon送埋比佢叫佢去拎個生日蛋糕比我當係佢送 佢都要我三催四請去拎
最後好似好撚唔願意咁去拎
然後個蛋糕原來已經係室溫成個鐘我問佢有冇乾冰架
佢話冇 冇即係代表可以室溫放 我即刻
正日生日去左旅行 都係我自己行過話買蛋糕先有得食生日蛋糕
生日禮物都冇

覺得男朋友愈嚟愈懶
完全對段關係冇心
我問佢 其實你仲想唔想一齊仲愛唔愛架
佢話 我覺得一齊耐咗
好似冇咁愛 甚至唔愛啦
我之前一直都feel到佢好冷淡
問佢 佢又話係一齊耐咗相處方式唔同姐
而家又話唔愛啦
我唔想分手我話我地一齊努力去改善下
佢都冇話好 只係由我唔分手
其實分手都係遲早既事

仲留黎做咩

我溝女嗰陣你都未出世

即係咁，連cv都唔寫，踢一下都唔郁要踢幾下，真係好唔掂 睇得出佢唔係積極思考緊自己條路點行所以未有作為住，而係知道自己冇路好行消極逃避緊

唔嫌棄個男人廢係犯賤
嫌棄個男人廢係臭雞

結論最錯都係啲男人，咁廢做乜

講真有一兩層樓我都唔撚做野了

不過我覺得上面講嘅嗰種男人好多係本性廢，係種氣質同性格嚟，唔只係搵唔搵到工，而係對難題、對現實嘅逃避。我個人覺得心態廢係廢過單純冇能力。

加上喺冇家底情況下，能力廢心態又廢，係會威脅到生存威脅到將來，個矛盾就好易激發

佢冇為你地將來諗
可以分手了

唔嫌棄就唔洗上黎呻啦又要呻又要繼續先犯賤

送情人節禮物嗰陣問佢知唔知咩日子
擾攘咗5分鐘發現佢真係唔記得咗

我同我男朋友讀嘅科都差唔多
我有幫佢做過ppt 佢都有幫我諗下點做paper
但係佢就成日話我功課考試都係靠佢
我就乜都唔識 話我係廢柴冇乜用

我男朋友成日話我又柒又盛咁
我嬲仲要話我發小朋友脾氣
明明我自己唔開心都要扮冇嘢

未分手

未

改名

起碼你個ex都仲有屋企人
我ex同屋企斷哂聯絡
叫佢搵返屋企人又死都唔肯
依家我同佢分左都唔知佢無錢邊到黎變啲錢出黎

你ex冇屋企支持都敢咁懶
不過都分左手啦 冇關係既人就唔好理咁多

佢老竇有公司就證明你唔係嫌佢窮啦

同佢嗌左好多次交到後尾話想冷靜下一個月左右
冷靜期中間有見過一次 feel到佢仲想一齊
咁我就決心係冷靜間果陣改好自己缺點
之後一齊番無耐見到佢text緊唔知邊個
問佢係邊個搵佢 佢答係係frd搵佢打機
後尾我機緣巧合下睇佢電話
發現係佢冷靜期果陣主動約ex食飯定唔知飲野
但一齊番果陣都仲約緊時間出黎
當下真係晴天霹靂 個心痛到無得再痛
我為佢改自己缺點 充實自己
而佢就話以為散硬而約第二條女 仲講大話瞞我

但之後都係一齊番 因為我唔抵得
雖然一齊番之後相處好過之前
但都仲係有大大條刺係到。。

其實fd都唔會咁踩啦
唔明點解啲男人咁中意踩女朋友
有時對住佢真係覺得衰過fd

一日3次

佢唔踩我嗰陣都對我好嘅
淨係呢方面做得麻麻

吓， 唔戴就啦尊重架啦， 我仲以為可以商議下先， 依家又唔係逼你唔係老強， 邊到唔尊重？

識包裝

冇錯踢到我腳痛都唔郁先係重點
我唔介意同你一齊摸索
但係你對自己都冇心機 我點幫你？

中point
心態真係好重要
佢陣頹氣好難頂 成日話懶攰唔想郁

初一齊係我蠢 以為大家可以一齊進步
實際上裙腳仔係冇得救
依加直頭怕比佢感染到陣頹氣

之前因為一啲事我男朋友令到我情緒病復發 我就開始變得好易喊
佢脾氣差 每次嘈交佢啲態度就會好差甚至會屌晒我老母
跟住我一喊佢一係話我煩一係就唔理我直接瞓咗
頭先嘈交我發作得比以前犀利會尖叫會嗌
我問佢可唔可以態度好少少 點解永遠都要咁樣對我
我覺得自己求佢真係求到成隻狗咁好卑微
但係佢都冇理過我都係繼續咁樣態度 話返我轉頭仲要cut埋我線
點解聽到我喊得咁犀利都仲要咄咄逼人
其實只要佢態度好少少我就唔會咁樣
身邊朋友一直叫我同佢分手 但係我又唔捨得

蚊型公司嘅話點計

但係佢會令到你情緒更嚴重...

點解香港可以有咁多呢啲男仔

抵分 分得好

係 但我都係講唔出
之前有次佢直頭喺街度大大聲屌我老母又盛

為左自己可以唔戴套 就叫女朋友食避孕藥？
避孕藥點都有啲副作用啦
依家唔係比個女仔自己揀食唔食喎
係直頭命令叫個女仔食喎
咁樣叫好？
點到應該要睇個女仔意願啦

係啦 知你勁啦 好威啦

startup都要有本錢有技能啦

初初識佢個陣冇咁懶嫁追到手就

屌，我都係，同我講你係我男朋友，比我發洩下都唔得咩

男女朋友都要戴套？
你地女人有有尊重過呢個關係呀？
食事前藥有咩問題？

睇完真係覺得男女成長期差太遠

咪係，仲一齊真係CLS

叫佢切左佢啦咁廢
仲好意思要求

都講到唔愛啦 分左都唔可惜

食事前藥無問題
但係唔係你叫我食囉
我自發去食咪無問題囉
戴套係基本避孕同埋防性病既措施黎架啦

廢男人都有咁多女香港男人有希望
我估樓上果D都唔係好靚
先會咁比人對待

條仔有錢仲嫌人唔返工冇上進心真係on9
明明返工就係為左錢

我諗唔係淨係想叫佢返工
係想佢是但一樣野有少少熱誠
難得有家底支持佢去追夢
咪做自己想做嘅嘢囉
但係我唔期望對方嘅夢想就係一世吃喝玩樂

利申已分

你廢啫

呢d人 腦囟都未生埋喎
咁都講得出口
幼稚到咁都有女 真好野

一齊兩年
前幾日跟我坦日，佢過去一年中，係我地鬧交冷戰時，會去骨場到搵人幫佢打飛機，話我唔理佢好孤單，唔知點解會去左個啲地方⋯減壓
上個月去左另一間邪骨場，唔小心搞埋⋯ 雖然有戴
但佢同人搞完仲同我搞左一次⋯我完全唔何
佢一直唔忍心同我講⋯因為見到我每日咁開心，一拖再拖⋯
佢都好後悔咁喊曬同我講對唔住⋯
佢係我初戀我咩都俾曬佢⋯佢對我好好 感覺到係真心的
但依件事我唔知佢係咪用對我好黎掩飾自己罪惡感⋯
我真係唔知點做好

佢都幾...on9

已經喊到無咩知覺，
唔忍心咁決斷斬攬，
可能因為我放得太多落佢到，
覺得就咁斬攬浪費曬我依兩年既青春。已經23歲⋯
或者我只係唔捨得啲回憶

eat shit la on9

23好後生ja wo
28 29就話姐

女人派帽既原因離不開男人冇上進心
再搵個事業有成既埋單

23歲好細個姐
大把青春

33就可能妥協

散左未

睇黎拖住d女人到29歲就成功

不過我自己就唔係
而家未婚夫都係我3x先遇到

有冇嫌你老

下點解要嫌我老

23歳就唔怕啦
好易搵到下一個

點解啲垃圾咁多女要嘅?

我好易喊 頭2次佢都會安慰我
之後開始我有我喊佢係我則邊訓教
理由係成日喊甘安慰黎做咩

講個話帶我去食嘅嘢永遠冇做到
轉個頭問返佢又話我屈佢
好唔鍾意呢種感覺

出街永遠冇拖手
又或者去到一啲冇人嘅地方拖一陣
出大街就fing開我

話我想去咩地方都陪我去
最後我真係想去個到又可以有藉口唔去

可能好小事但 唉算

佢應該有正印吧

但係我一個星期同佢一齊至少有六日

女人講是非 我只會信兩成
淨係信佢話自己嬲同唔開心嗰句
唔會信對事件嘅描述同人物嘅描寫

唔想食你呀

不如開個男版post講
女人肯定講一半唔講一半

呢個世界有樣野叫性病，食藥有用咩？
男人負責任就係要戴

係街唔拖得有咩原因
可能正印long d 但驚俾熟人見到拖住第二個呢

雖然你有你嘅道理 我都有懷疑過
但係如果我真係繼續向你呢個方向諗我都只會鑽牛角尖
Btw thanks sis

佔中既時候我話想去買物資比手足補給 佢話佢都出黎 我以為佢係諗住陪我 點知佢叫我自己小心啲 佢同班friend約咗

廿歲頭十個有九個都未成熟

分手啦 佢講果d根本唔係理由黎
雞蟲只有一次同無限次 只係之後會收得更好 唔比你發現

cls 唔擔心你之餘仲要咁講野 叫佢冚家剷啦

咁老實講 另一半無責任無條件咁承受你既情緒

咁廢都有女

戴套一定係benefit 男人？
女人都會有鍾意唔戴套㗎
戴唔戴套應該係共識 唔係強迫

長期伴侶關性病咩事？
咁用口都要戴套啦

因為男人廢鬼事講
擺喺心入面算

1.喺街等佢食埋飯先出嚟等咗兩個鐘 然後仲話要洗埋頭先出 又等多半個鐘 等咗佢一個鐘以上唔止一次

2.應承咗喺我最鍾意嘅節日陪我但之後又約咗朋友

3.出軌俾我發現無道歉然後仲要話咁都發生咗 問返我想點

佢用言語話鍾意我 用行動證明佢唔愛我

利申已分手 宜家對佢都唔愛唔憎 純綷諗返起覺得自己好蠢

好撚煩你話屋企無錢 又唔做野先要屌下姐
有錢 唔做野 又要屌佢 我都係想佢唔好日日無所事事
有下興趣 有下會有熱情做既事
到條仔有 又屌佢 無時間陪自己
玩撚晒

真心 分手
遲早嘅事嚟
你依家唔分 有排你煩
分咗 冇人拖你後腳

我明
但依家個問題係個男唔想戴套 要個女食藥

咁強迫真係唔啱 食唔食藥應該要問對方尊重對方意見

未做男朋友 追緊我 大家鐘意大家 有日有條女同佢表白 問佢點睇 佢er左一輪之後話少少 走個陣同條女坦白翻其實一直鐘意我 頭先唔知點覆先話少少

佢走個陣即刻打比我講成件事話好淆底一直當佢係朋友，但我係咁質疑佢。之後佢話唔識拒絕人 唔識答，如果有野就唔會咁坦白同我講同話翻比條女聽。
其實我一直唔係好信過左成年仲形住

權力遊戲啦應該睇

你都係雞

同意呀
有啲真係強迫自己女朋友食藥
女仔自發性想食ok
但身為男朋友唔應該逼

Ex黎，我覺得佢有少少反社會人格
試過好多次，我行係佢前面，佢踩到我隻鞋，佢就屌9我做咩行先過佢（？）
見到街上面女仔著sexy少少（其實都係跌膊衫之類）就話人係雞想比人姦 唔知係咪上得兒登多
唔比我參加興趣班 話驚其他仔溝左我
踩單車快過佢又屌9我
話我冇撚用，冇左佢唔得
搞野個陣面兜口兜面話我姿勢唔岩 呢樣又唔掂個樣又唔掂
同佢講過可唔可以唔好再咁，佢就好不可一世咁話 我就係咁架啦，分手囉咁
應該再早d飛左佢先岩。。

始終有一定副作用 同食落肚嘅嘢冇得逼
屌你唔鍾意食青瓜我都唔會逼你食啦

試過有個岩岩一齊就話佢用套會軟叫我食藥
分手前都冇同佢扑過

咪係
但有啲仔真係唔撚明
雖然唔係我男朋友 但真係越睇越嬲

乜撚嘢人嚟
啱㗎喇 畀人飛得多應該就識諗 如果唔係等孤獨終老啦

佢講到咁仲唔係分手

痴線 咩理由黎 用個套會軟 套上面有法力？
絲打醒目阿無同佢扑

有啲人戴套又真係會軟嘅

好多男人都話用套冇feel乜乜乜
我覺得大家傾有共識冇問題
但唔好呃呃氹氹或者逼囉

同佢地講都嘥氣

同意
有共識係原本無問題
但真係唔好為左自己唔戴套 之後不停氹自己女朋友食藥

就算30幾都好，千祈唔好因為世俗眼光去嫁一個唔係咁珍惜自己既人，你之後個幾十年會好難捱，甚至有可能離婚仲要帶住小朋友，到時個d世俗眼光一樣會睇你唔起。

人只需為自己負責，其他人講咩唔使理咁多

問我一句 咁我想點
係咪想我同老母嘈大交就滿意

其實都唔係想點 想俾你保護下 珍惜下姐

俾佢媽 已經蝦到上心口
不斷興風作浪
第一次上去拜訪已經事後問佢仔我係咪離過婚
第二次肺炎打黎狂屌我唔準見佢仔話求我但其實句句難聽過粗口
第三手俾左d無乜點用既化妝品護膚品俾佢妹
佢媽話拎放大鏡睇左係假
但識我既人都知我唔會
我愛佢個仔 但真係 接納唔到佢媽每次咁樣挑戰人

琴日分埋手 真開心

咁你係咪離過婚？

無離過

睇到呢度
原來香港要搵一個正正常常既男仔真係好難

咁點解佢無啦啦會咁問唔似正常人講得出

香港最垃圾既男人比連登絲接收晒

Ex 同我過夜 會問住咩樓
住邊室 好恐怖

我唔會啦
Ex係我31歲前求婚
但佢太唔掂
都係冇嫁到

三十幾既單身女人會唔會驚

分手咪好 之前又係咁 但佢係同佢個仔講 唔鍾意睇人面色

有乜好驚
冇男人又唔洗死
本身我都唔恨結婚既人黎
嫁錯人唔慌唔驚

都會唔開心 始終有感情
不過算啦人地都唔珍惜自己嘻嘻

你外型好唔討好

但我覺得就算唔係超級討好 都正正常常啦 咁都唔係一個合理原因俾佢男朋友咁做

覺得你失禮佢
比人笑佢拖住件豬西
咪fing開你囉

如果係連登話討好又會比人話自視過好 唔討好又叫整容
我覺得可能年紀有啲關（？）佢大我7年以上
試過同佢去飲酒比人以為佢係阿叔個啲

啱啊 本人150 70kg

ex前年差半年讀埋就grad
但辛苦得濟defer左
整整一年冇讀書冇番工，係得閒番一兩日散工
一年後番左幾個月學就等grad 話差份功課要resubmit 又拖左大半年
到今年年頭終於grad, 叫佢搵工佢又話唔想搵 cv都唔整
整整兩年好似咩都冇做過咁 日日係我屋企打機（同居）,仲識埋條打機既仔 情人節同人出街 同日比我發現左 分手

長期可以，但剛相識無耐係一定要，病毒有空窗期，有時中左自己都唔知

用口嚴格黎講, 市面有口用的套套賣

剛相識大家又開放嘅話應該一齊去驗吓（以前有經驗嘅話） 咁做都係一個愛對方嘅表現
開放到接受婚前性行為嘅話冇理由抗拒驗性病

可能係大家對結婚嘅概念唔一樣？

因為佢老母唔係正常人

如果你個Ex 係女仔就唔出奇

咁真係更有可能有正印

我諗每個人都有迷惘期嘅 但你嗰件好似長咗啲

笈女都批鬥, on9

飛左佢，跟我

見到街上面女仔著sexy少少（其實都係跌膊衫之類）就話人係雞想比人姦 唔知係咪上得兒登多

即頭係痴線佬喎
一齊左幾耐?

情人節男男出街?

因為有層膠？

箍得實卦

會好hurt

呢d痴線佬都唔知會唔會有人同佢一齊

真係幾難 但我d fd都搵到唔錯嘅男仔
都幾講運氣

5年
知陣比佢話得多以為自己真係地底泥冇人要
分左手之後就
見好多絲打男朋友都係咁踩低自己女朋友 真係完全唔撚係男人黎

拍緊咪唔錯
到分手果陣 就咩都變成缺點拎出黎上網講架啦
你班女人 我講得岩唔岩
相反男人唔會講依d 過左去就算

思想好撚落後 食藥大把人都會 唔唔明有咩問睇 問下班鬼妹個個食

男人有得食我都食

佢聲稱自己冇家庭觀念⋯

有d人覺得食藥唔好咪唔好
帶個套好委屈你？
唔好將自己既想法強加係人地到
整容隆胸係其他國家夠好平常啦
咪又係好多港男唔接受假樣假胸

其實身邊大部份女仔係寧願硬食都唔想分手
因為佢地好愛對方
扑野都食慣藥自動比條仔中出

如果諗起女友比佢ex咁玩殘法
真係喊三聲

應該唔岩size先會咁？

心理作用
試過一用套會軟唔慣就會咁

你果首出左世未

咁佢做咩搵個想結婚既人做女朋友

接受到 假好過無

屌 ， 根本責任問題，我地已經有得屌，仲要條女食藥？ 男人老狗係咪一定所有責任比佢負曬，等自己追求到最大體驗先？

爽呀ma 中出

講緊好多港男接受唔到
唔係問你接唔接受到
都話唔好強加自己想法係人地到

咁中出係咪你負責任先？
你生左個b又要照顧佢
你有無錢先？
落個b又會傷個女仔身
有咁多件事發生
都係因為自己無戴套
真係值？

屌 扑野女人無爽到既？
開句聲傾下話不如食避孕藥 又唔係中出之後食 又幾唔付責任先
食藥都係避孕既一個方法 重安全過用套 又點唔付責任

扯咗未

只係話 思想好唔開放
如果你係一個思想開放既人 又想整 你應該去整 之後揾個接受到你整左既人
同理 你覺得男人一定要帶套 唔可以自己食藥 你都可以揾返個一樣有咁既價值觀既人

不過社會進步緊 幾十年前重話緊同情戀會傳染一樣 過多幾十年就知邊個啱

點解可以頂到咁多年

男版taylor swift

可以話你知現實好多男人叫過雞
d叫雞tg group 係十幾萬人係個group 到,接受到咪ok lor, 其實男人有叫雞同女人有ons 一樣,好common

分啦
同我一齊

佢生日我送生日禮物比佢
用咗2晚整咗張handmade生日card
最後佢完全無提過張Card
可能佢唔鍾意la 好hurt
仲要keep住識新女約女出去(以為我唔知)

利申都唔知係咪真係一齊 可能當我兵

分啦
搵個有上進心

之前EX決定去外國讀書
但唔同我講去咩國家、咩U、幾時走
話淨係會同相關人士講

男朋友同我講 將佢ex啲ig fb電話號碼 del哂
而佢ex都將我男朋友所有野bolck9哂
然而前幾個月，俾我發現佢地係約過出黎俾返啲嘢大家
Whatsapp會講下生日快樂

發現左之後，佢話單純俾返嘢
所以唔話我知

而佢話有嘢既一早del message，仲俾你睇到？
口講佢ex出軌，唔會有留戀
話佢醜樣，點會仲鍾意

但我心一直覺得男朋友放唔低佢ex
因為我見到佢同啲朋友講ex個樣都ok
係拍拖初期會提住ex中意食咩，
而當時我中意食咩就一樣都答唔到
到依家佢都會仲記得同ex幾時去過邊度
佢講 曄，成5年無去過邊度啦
我一聽就知係同ex
都費事問落去，自己難受
佢啲朋友會keep住update ex近況
甚至ex分左手都要八卦下

你口口聲聲話無留戀
當人地係舊朋友
點解人地hurt過你，你仲要當人地係朋友
我唔覺得你既世界咁缺朋友喎

係咪我太介意佢前度？

唔係
你都搵返前度做朋友睇下你條仔點

拍拖真心介意雙方有人提Ex，盡量永遠唔提
但係女友有時會提到，經歷幾豐富都好，前度係好既就唔係前度，如果咁不如自己都做埋前度。

我朋友個情況一樣
最後有晚直覺上身
開佢電話睇到佢地私密對話
仲同時flirt緊幾條女（app識）
最後分手

個次之後
我就唔夠膽再掂佢電話
驚睇到唔應該睇到既野

好方面睇咪孝順
不過結左婚無二人世界
我寧願唔結

咁你當初點解鐘意佢

我同男朋友出去都唔會拖住

雖然有啲唔開心 但係熱屎辣辣啦我都唔想佢掂到我 咁樣諗可能會好啲 絲打

呀爺死咗佢都冇安慰我

忽然醒起之前同佢係青衣城嘈交 跟住佢嬲左自己搭地鐵走左 掉低我一個 仲要係我打比佢 佢先翻黎🖕🏻

樓主的確係一般樣
但係靚女就會被善待係點推論出嚟嘅

原來背住我半年
單獨同女同事食左好多次飯
因為佢而同我分手

見唔見到標題寫住絲入
但呢樣野其實好正常 唔係講一半唔講一半 而係男女觀點始終唔同
我已經美化左件事先開post

我諗失望嗰個位係
你叫我食藥->食藥多副作用->原來你唔care我身體

越廢越叻包裝

我都覺睇嚟我可以回復單身一段長時間

Sor笑撚左現實版連登仔？
呢啲人睇落似係極自卑

本身廢咁好揾咁多藉口

就算係其他事都好
冇錯 往往都係第一反應最真實
打後再辯解都係辯解

但我睇完呢個post啲cm
發現再長都有 cls
其實我怕自爆 已經簡略哂成件事先開po
真實情況更加差

第一反應最真實
我試過 你會唔會想搬出嚟同我一齊住
佢第一反應係
唔想 因為好煩又要自己打理生活

當下有啲sad
同埋事後諗返起真係好裙腳
佢講野又成日一時一樣
一時話想同居 一時話唔好
每當深入少少討論 淨係問邊區理想
都會轉移話題

或者有苦得自己知
拍拖野兩個人野 費是唱通街掛
無論男定女有問題都係

我都冇同過身邊朋友講過
自己男朋友咁頹廢呢啲咁羞家嘅野我講唔出口
諗住有fd問起/有新再算

講開又講我嗰件算係黃絲
出過下遊行咁
但係返大陸用we7睇小紅書
我真係好睇唔順眼

We7用嚟同老母聯絡都算
小紅書我屌你老母

未撚爽過
次次都假嗌假反應假表情
佢就信到十足十

我load左幾秒 以為係生個d

好老實講
屋企幾有錢
你都唔會想同條爛泥一起
拍左一樣會覺得佢廢佢蠢

講真 越廢先有女

完全係連登仔，網上兇狠，現實碌撚
人地見到唔出聲，暗地裏笑佢on9怕佢嬲咋 仲以為自己巧威威
極度自卑變自大

可以放眼世界

如果下唔到決心分手，同熟嘅fd講下呻下都好
等佢地可以屌醒你

比佢同自己屋企人踩得太多 以為自己真係會差到冇其他男仔會鐘意

咁都好可能係藉口 都唔能夠抹殺佢軟嘅可能嘅

清都好極端

兩性都會有人選擇硬食啦 冇得咁比較

雖然唔想咁講 但有時你群咩人 自己都有多少嘅責任
都亦都可能係你咁多次都唔好彩嘅

非處臭閪

都要有女先可以有女

百貨應百客，
你要知依個世界無奇不有。

你敢放條女上連登講，
比女權圍撚住黎屌

Sor唔係辯解 只係已經hurt左

唔覺得女人有ons好common

愛到好攰分同唔分都好雞肋。
試過一次講完分手覺得暢快

你睇下連登大把女搵sp
睇黎女人都係咁

梗係搵先上黎講架啦
唔搵既唔通特登開post講我唔搵sp咩

同其他女玩得好開心

點樣攰法？

Um..
利申有食過嚟調經
所謂冇副作用係咪唔包停食會亂m同容易變肥，
同初期有頭暈作嘔既現象？

每個星期六日買早餐俾佢食 如果佢起咗身 見到我買唔切早餐俾佢食 佢會發脾氣鬧我自問平時對佢好到加零一 但拍咗半年就已經唔記得我生日 冇慶祝過情人節 週年紀念

呢個年紀 應該未太知自己的方向係點 如果你體諒唔到佢 再一齊落去都無乜意思
Maybe 成熟d會岩你多d!

知男朋友打波比賽 收工諗住偷偷地去睇佢比驚喜 然後完咗之後我話今日陪左你 叫佢第日陪我 佢話: 我冇叫你嚟

拍拖1年半，都未肯公開，佢身邊應該無人知道佢拍拖，我亦唔識佢朋友。不過其實佢係宅男，平時放假都留係屋企打機，好少約friend出街。
每次同我出街/去旅行影相，都特登揀無我樣既相去post。
問多兩問先知原來覺得我唔夠靚。
屌，咁當初又同我一齊？

之前同ex去旅行唔小心用左支有雙氧水成份嘅con水，自己又戇鳩冇用個專用con盒，結果隻眼乸到Hihi。我ex本身訓緊，聽到我嗌，入到廁所見到我不斷洗眼，佢拍左我兩野安慰我，之後訓返。成程我自己一邊流眼水一邊google 邊度睇醫生，佢淨係覺得過多陣會冇事，自己喺度打機。睇完醫生佢個樣仲黑黑地，因為佢成朝冇食野陪我搵醫生，所以有啲躁底。

幻想到個一刻聽到個心有幾唔開心

我都覺男朋友覺得我唔靚
最嬲個次仲要將我同我朋友比較
結果係我係醜樣過我個朋友
然後我嬲
佢話我煩，小器
仲要我呃返佢
個一下好委屈

會講出口唔夠靚？
有d假

佢想溝你個fd多d
但我身為男仔 想像唔到會講出口話女友唔夠靚
除非我已經想飛左佢

同我一齊好唔好，我朝早10點返到夜晚12點

因為我已經就呢個話題問過2、3次，上次佢hea過我，今次我自己主動問 係咪我唔夠靚，佢話你自己知啦

好sad
我就會諗，咁點解佢當初仲要同自己一齊？
好聽d，佢係夠直、坦誠，
難聽d，就係佢完全唔顧女朋友感受。
定其實佢根本無在乎過自己
但唔知點解自己好唔捨得佢，點解自己要咁犯賤。

一齊喊

溝唔到更靚既...
咪食住你先
睇耐左咪發現你唔夠靚

五年得三份禮物。
十次嘈交有九次最尾都係我毫無自尊咁冧佢(就算一開頭係佢錯，我嬲多一陣佢都話煩，跟住嬲返轉頭)
我已經捻緊要點分手但係佢手頭上有啲不雅照

可唔可以搵機會delete佢 跟住閃？

我捻過，計劃緊。
我都知咁好唔負責任，但咁多年我睇得出佢係自我中心嘅人，基本上公開啲相係真係有可能發生。
但佢知我學校係邊，屋企都知個大概嘅位置，所以我捻住等埋asso grad之後閃，雖然最近真係開始捱唔住，好想快d走。
只不過呢幾年轉過幾次電話number，舊number係屋企人手上，我好驚佢sd過去(我未有機會係屋企人電話到block佢，同埋都驚屋企人之後見到black list反而會好奇搵佢)

想J你d相

真係要好好保護自己，同屋企人傾左先？

Iphone既話會自動upload去佢電腦icloud到
記得del埋

我唔知佢有冇backup
不過好耐之前佢有提到過話電腦啲相唔見曬。
唔知依家仲有冇save低

我冇勇氣呀不過如果最尾件事真係搞大咗我會坦白嘅

我會backup
有個file得閒會整理女朋友d相
空咁d icloud容量出黎
你都係check真d好

唯一覺得自己醒嘅位係 發現佢真面目後偷偷揾機會del左相

我check唔到
因為我好少上佢屋企(尤其依家呢個時勢成個2020冇見過)
我又冇佢apple ID
完全係當曬佢有，所以依家分手搞到好似打仗咁計畫

搵唔到
佢轉咗新手機之後冇入到我face ID

媽寶係咩文黎？
係咪群腳仔呀

我都冇
我扮手機訊號好弱 問佢借嚟上陣網查下野
但本來就得幾張 所以好快就刪完

你咁唔得
呢個‘佢唔XX個時 對我都好好’ 已經唔要得
呢個pattern既說話 好多俾人家暴既人都咁講過
佢咁做長遠對你黎講係無好處 你會越黎越覺得自己係咪佢口中所講咁廢 會更加無自信同覺得佢仲肯要你 你要好多謝佢咁
如果關係咁發展落去已經係病態 簡單黎講你唔會成長 同唔會開心
好好諗清楚 咁係咪你想要既野
唔好覺得無左佢唔得

利申 同你情況好似
男朋友讀書好好 我就asso去top up
雖然讀既野唔同 但佢唔會奚落我 會幫我做下功課 做得好同我一齊開心 唔好會安慰我
所以唔好以為佢學歷比你高就大曬 最重要係對方點對你

希望你睇完真係諗下

好岩
純粹覺得 都已經無家底 無本錢憑咩廢

你唔係以為自己既技術可以令到條女爽呀嘛

抵死

呢啲野雙向架姐
點解要講到無套個女仔無benefit咁
戴套對個男仔嘅敏感度係有副作用
同日後對性嘅享受會越黎越差
有d野無左就無左
其實呢啲野兩個傾好咪得
如果佢堅持揀硬黎
咁咪好失望

喊住話改先係最失望, 廢柴

唔係咁講既 有時未去到果d位你唔清楚對方咩人
好似拜金咁 做緊fd佢唔會在意你有幾錢 亦都唔會爆自己洗錢習慣

換返樓主個case 分分鐘大家讀書果陣識 唔知個男友畢業左會咁抗拒返工

咁你又比佢唔戴套就入？

分啦 斬釘截鐵咪仲好 長痛不如短痛

佢呢挺咪Egoistic嘅極致。

我都係哲學L
base on尊重嘅話，你做任何野都得
呢度d case多數連尊重都無

對自己屋企人咁都過意唔去啦
感情有問題既人多數同父母關係好唔得去邊

點解我咁廢無女幫

而且，男人真係要留意返
女友同老母唔同
男人死老母係極度傷心因為失去唯一無條件照顧佢既人
因為知道伴侶未必無條件無限量原諒、照顧、愛，而家離婚幾咁易，無血緣話走就走，所以平時講嘢對佢做既野要小心d，如果唔尊重，男女都會走。

唔肯接受「人與人之間要尊重」現實既男女都係裙腳仔

點解可以同一個連自己做乜都唔知嘅人一齊

真係咁易過30k架咩
就算35歲做夠10年都好多男人搵20k頭掛
普通文職有d要升職做manager人工先d突破

係呀用錯蝗語

台灣都係咁稱呼

湊仔咩 唔係真原因 #161先係

唔知你咩行業咩學歷
但八大畢業 做十年會唔過30k咩
我識既好多都做到
計返通脹2020年搵30k等於以前既20k咁common

我男朋友都係讀書叻過我好多
我其實都好努力各方面增值自己
有時有啲唔太理解既知識我會問佢
或者有啲好有趣既歷史會分享俾佢

點知有次佢同我講
覺得我地係兩個世界既人
唔明點解啲野咁簡單我都唔明
例如美國邊個洲係邊度咁樣
或者有啲野一早就識啦
聽到真係覺得好傷心
咁我見識係無咁廣闊架啦
我都努力緊
無人一出世識跑架喎

哇 呢條仔極品

好多晚Ot到好夜好攰又無補水
打電話同佢呻 點知佢話份糧包左

如果係單一性伴侶 你一定要戴 一係你唔信條仔 一係你唔自己

大佬你三大
身邊實高人工d架
同埋係普通文職wo

佢hku 神科畢業，搵得30K，連登標準都meet 唔到，半年後仲唔轉工，完全冇上進心。同年我已經搵緊45k。對佢失望到極點。

其實你都開到聲嫌棄佢，做咩仲上嚟問，分啦。

唔知你哋點一齊，但都幾肯定你唔想再同佢一齊，你係以前所有故事講果啲嫌男人折墮嘅女人，而你，明顯幫唔到佢重新振作搵到自己條路，淨係識用你自己果套 套落去。

咁一齊落去，仲有咩意思？互相折磨 又 冇心一齊走出困境，你對住佢明顯做唔到。再拎啲婚禮嚟參考下，「無論貧賤病苦，都互相扶持」你根本冇打算同佢咁。分啦，無謂比人哋點睇去規限自己，想走就走，唔好咁多藉口。不離不棄 同甘共苦，你估話咁易？下次小心啲揀啦。

我今年冇見過佢
唉，真係到要坦白嗰陣睇下點

唔好講到廢唔廢 ， 人真係有好多選擇咁。

以前有一個研究真正追蹤班鬼仔由細到大，個數據反映咗家境（成長環境）佔咗極大因素，社會基層力爭上游而成功係極少數。

套返落嚟就好似呢班女買六合彩唔中係度屌點解果6個 number唔生性咁

而事實 係 絕大部份嘅六合彩飛都唔會中到頭獎，但買六合彩嘅個個都係想中頭獎。

而六合彩，今期唔中 可以買下期，伴侶，就唔係了...

說到底，都係而家香港風氣導致各年青人無論對自身定伴侶期望都出現嚴重落差，同時亦影響埋對擇偶嘅動機。

我個ex都係咁 類似事件發生過好多次

突然覺得我做晒上面男人相反既野都被人嫌唔夠男朋友既感覺一頂綠帽戴落來係好慘既事

本身佢有咩吸引你嘅位？

所以我已經分左手

屋企無樓咩情況都慘啦交租
個種痛苦對着你喊
阿媽係女人

再講
asso 升唔到top up 好少見
假假地

恭喜您 好彩有觀察

喊住話改

點解又係同我嗰件咁似
成日一時一樣真心煩

未食過就收爹啦

利申食過
黎m時既m痛比以往強烈左好多
床都落唔到

升到 佢自己唔想讀唔升

因為一次意外 個套穿左 而食過一次
自從經期都唔準 已經過左半年都仲末調好

如果雙方冇性病，事情避孕藥係其中一種方法。

戴套仲有預防部分性病作用。

轉地方唔得咩？一定要坐喺多蚊公園

廢事講

你問得其實都諗住要分咖啦

同男朋友一齊之後佢第一個出嘅ig 精選story cover 係同第二個女仔嘅一張相
但個精選 入面都有放我嘅⋯⋯
係咪我太多心

佢覺得夠咪得 關你撚事咩
你唔滿意佢人工低咪搵過個lor

男人咪一鳩樣
唔係d女邊收咁多兵

唔知仲以為佢有幾把炮

男人無咁小氣

得女人要求依樣果樣
又要記住每一樣野
男人只會記得女友比唔比扑 靚唔靚 大唔大波

真係好辛苦 好懷疑自己係咪被愛

點解可以咁懶。。。U某D科嘅人勤力都痴線 壓力大到好想快D grad 而家生不如死

做愛係雙向
食藥並唔係雙向
舒服唔舒服都唔係雙向
唔係個個女仔都覺得有分別
就好似都唔係個個男仔都會要求女仔食藥
你個雙向究竟係講緊邊方面？
做愛得一邊舒服嘅例子多不勝數
你點定義冇套就一定達致你所講嘅雙向？
唔講cost講benefit嘅話
咁仲搞笑 戴套更加持久 女仔再舒服啲添
對敏感度有副作用？
副作用唔是咁用的
敏感度低咗你會唔會頭暈嘔心？
會唔會患癌機會大咗？
會唔會血管栓塞？
不過係呀 健康冇咗就冇咗㗎啦
唔似做愛 唔舒服咪協調下
再唔得仲可以分手添
我宜家覺得個女仔嘅失望可能唔係針對個要求
而係男仔對避孕藥嘅無知同輕視
如果對方做晒research 知道晒risk
先同我提議呢樣嘢 我覺得易接受好多
要知道所有嘢都係責任黎
身體健康唔係你嘅責任
但係個女仔要對自己嘅身體負責任
所以咪會覺得個男仔講就輕鬆
做嗰個又唔係佢自己
所以唔係話失望係一定
只係想講有失望嘅情緒好正常

自己唔想做啲自己可以付出嘅嘢
要人地做就唔係利己？
仲要極致
知唔知咩叫一隻手指指人
三隻手指指返自己？

我支持緊你喎絲打。

睇左咁多先唸係咪我有問題
我男友 38， 先33k，係咪應該考慮飛左佢

利申：覺得唔大問題

飛啦
依到d絲要求愈高愈好架
男友搵幾多 永遠冇夠既一日
當男友40k
就要搵一個60k既
搵到自己變中女

媽媽,唔好唔要我啦, 世上只有媽媽好,有媽的孩子象個寶.............
嗚嗚.........

唔食會搞出人命嘅啵.

笑撚死，要求男人搵得多又唔睇自己乜嘢質素

一齊左差唔多六年都無送過花

分咗手未

你有冇表達過你好恨收花？

知錯大晒？個女仔應該盲咗先同你一齊 連最基本嘅尊重人都唔識 On9

你如果真係鍾意個女仔嘅話 都唔會將呢啲會影響個女仔係你fd心目中嘅形象嘅事周圍講啦 唔係你個朋友面前維護你女朋友都算 仲加埋把口 真無腦兼白痴

只針對扮工嗰部分，你（已經咁親密嘅人）話佢又好似畀壓力佢。係咪有啲逃避呢？有無同男友尋找原因係乜？

有呀，有表達過想收真花，我都唔係話好港女要成日送果d ,都係想情人節or 生日收下，一年一次係咪真係咁難，今年無送既原因係話因為疫情問題

我都係咁，自己會希望對方一齊進步。
但佢冇改善意欲所以分過手。
我衰心軟一齊翻諗住佢會肯改肯一齊進步，但佢到以家冇改善過，又唔想迫

好矛盾

雖然我理解唔到想收花係咩心態
但你講明想要佢又咁多年都冇做過
係會唔開心既

我明層主你
唔係錢嘅問題 而係可以做好啲嘅話點解唔做

佢盡左力咪算關係好唔好？

[

咪係
垃圾到

你同第二個傾就會搵你架喇

你食個d係事後丸
同事前避孕藥係兩樣野

我食過事前避孕藥
m準無m痛波大左

你係咪食事後丸

人人體質唔同反應都會唔同啦
仲比膠？ 自己收反啦

係咪唔夠直接？
有d男人真喺一舊木
如果講明想要都無
真喺無得救